點解馬會仲未開返六合彩？

疫情已大致受控
雖然經濟唔好，但相信好多人因各種問題，會買個希望
佢雖然冇開大半年投注站，投注額今年應該又可創新高

sick now

因為有big six 人

搞六合彩動員多過跑馬
容易感染

因為馬會連希望都唔比香港人

獎劵基金已經